（急） iphone5去邊度賣好？

未試過賣手機
上網睇話賣到5舊
但唔知去邊度放
係咪求其觀塘廣場果d手機鋪放就得？
Thx

比返部機人啦

以前用開架頂你

ip5真係好型仔
利申:已換se